[一人一Post] 915銅鑼灣民陣遊行

若我們接受政府的條件
死去的戰友是不會原諒我們的

光復香港
時代革命

915 銅鑼灣見

Push

915呀 又冇人講

到時見

915

915 和理非主場

推

求幫推/share啊 少少行動分析

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

推q

Pish

連登好多人知915要遊行,但街外人好似好少知有遊行

推915, 唔好推分化post

915出黎

915 915 915

Push 915見!!!!

之前去左呢個先

星期日晒冷！

[一人一Post] 915銅鑼灣民陣遊行

推上去呀

光復香港

時代革命

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

大大力咁推

831

可唔可以一齊推\

push

一齊再吹大雞 好唔好

睇到既幫手推一推

推唔起呀

9.15 銅鑼灣